twitch tv 直播日本旅遊

有無人呢兩個禮拜有睇reckful同sodapoppin twitch tv 直播日本旅遊
兩個住texas austin嘅millionaire pro gamers開直播好正, 食野買野唔多睇價錢, 坐車坐green car
鬼佬個旅遊方式同asian 指定要去邊度邊度打卡好唔同, 幾好睇